[1月新番][聖誕之吻續作]セイレン 清戀 第三話

STAFF
原作：高山箕犀
監督：小林智樹
系列構成・角色原案：高山箕犀
角色設計：細田直人
音響監督：本山哲
音響制作：ダックスプロダクション
音樂：信澤宣明
音樂制作：ポニーキャニオン
動畫制作：studio五組／AXsiZ

今集幾SWEET

睇預告都知sweet

收工想買副黑超，有咩牌子好介紹？

今集好好笑喎

bitch個fd先係真bitch

上崎真詩個家姐就係聖誕個上崎裡沙

估唔到隻bitch車做到咁sweet嘅劇情
不過希望下集唔好強行拍拖
佢地兩個仲味去到果個地步

lm

女主個fd好有心計

肯定係條臭西報串

要搵人bitch過自己去洗走自己陣bitch味

線上

同類報串

條bitch無論樣同性格都好似同班長爭會長條女

果然MK妹係得腳做賣點

乜唔係仲有波咩
一野打開著運動衫

而家都未明顯表露心意
剩得一集講唔講得切

咁就真複番相機嘅錯誤

就算下集講心意 我都覺得變得有啲快 感覺好怪今次個鋪排 前作第3集都已經好明顯feel到

仲有屁股

之前有巴打講第一季講3條女
反應好就下季出多三條女
家下我只係希望下季出碼原本果三條女

好似plus咁？
Why not both

劇情好符合女人出賣身邊朋友既性格

飲左碗麵d湯

其實有d鏡頭都feel到男主係曜心中有一定地位
今集曜話唔同男主傾偈後，有一幕係食堂都畫左曜偷望男主
傾電話又比臭閪fd篤穿
雖然曜係bitch bitch地，但係對男主d行為又有d bitch過頭，與其話bitch，話唔定佢呢一連串行為入面係因為有好感先做，可能曜自己都唔知，等下集先確認到自去己心意
最重要係今集bitch曜同老細講野留左伏筆

同埋對住個阿sir扯旗

下集開鳩同類拖

扯旗呢一PART真係

真係十足既bitch

男神比fd ntr左 bitch拎個毒撚做水泡 唔需要交待感情

我賭$0.5，曜肯定唔係鍾意男神

睇反應可能唔係既
不過女人

快D先輩・・・

應該唔係架，冇咩點講過bitch係鍾意佢

同志

個反應似係佢覺得佢個fd呃佢話海灘無事發生 唔當自己係fd 應該唔係鍾意個男神利申尻估

岩岩睇番臨尾
BITCH睇睇下未接來電 跟住好大反應 唔知邊個打過比佢呢

高山x佐倉
痴線架咩屌

Bitch

得返一集時間 仲要未表明心意
睇黎草草了事都似

配BITCH時特別正

馬夫打比佢？

Plot twist
bitch其實一直有留意毒撚 專登去補習camp偶遇

好撚老梗下啵

btw其實有冇人覺得呢套比聖誕之吻差左啲
聖誕之吻會係每一篇度都講下其他女角嘅生活，呢套少講左好多

肯飲男主口水尾唔係有好感係咩

入左camp邊有機會講其他女女

MK妹係開放啲

fd想溝男神，驚搶唔過佐倉，所以報串佐倉打工同聯誼旅行令佢冇得去

實係架啦

如果唔係咁男主邊有得食曜

好似前面咁講 有色心.........

如果我寫個故事就，常木瞓咗喺男主張床嗰時，男主就撲上去，進入薄本劇情

男主同曜幾夾

擺得係頭實有原因

跟住溫泉個度第二scene 黑超老師行入黎個陣bitch忍聲

用條樓梯嘅高低差搞到老師睇唔到?

常木潛喺水一路同老師講野一路插，結局係射嗰一刻拎返出嚟企起身射去老師度

成套野俾咁多位擺明要人畫本

真係幾多下
運動衫play
口水尾play
浴室play

常木正到痴撚線
副偈又一流

話說好期待下集點收尾

而我會我期待下集動畫（唔計h動）都算係10年一次

好似搵番青春

老套啲嘅話應該都係坐係草地望住星空咁表白

btw想搵番青春嘅話可以睇relife

ED就出碟

自己sell自己

Self-demonstrative comment

睇埋其他先
冇game底講多盞出事, 呢篇集中冇咩所謂